好心啲死毒撚就咪撚學人住hall啦，阻撚住曬

：我
：毒撚

：阿Ｘ，我今晚想帶條女上嚟，你可唔可返屋企瞓
：唔得呀，我今晚想留喺度溫書
：咁聽晚呢？
：都唔得呀sor, 後日又有test

屌你老母，毒撚學咩人住hall, 要溫書死返屋企啦

對唔住囉

低汁po

汁男都可以幫手攪氣氛

2p

陣毒撚徐聞到就想嘔

開房啦柒頭 個幾舊都無就咪撚拍拖

好心無錢開房就咪學人溝女啦。扑野都要擇日 。比人望住扯唔起 。

爆房錢都畀唔起
你第日點撚買姑池畀條女呀？

喺hall扑野係校園生活嘅一部分，不過你依啲柒頭毒撚唔明㗎喇

其實我冇書要溫
我只係唔想你同你女朋友一齊之ma
係呀我係鐘意你，咁點呀

笑你呀柒頭
想人走一係就科水
一係就當住佢面扑啦

校園生活係喺課室扑野、Desk Sex，不過你依啲柒頭毒撚唔明㗎喇

你應該請佢叫雞

之前住hell 日日都同roommate扑野

this

你可以照扑架。怕比毒撚望扯唔到 定怕條女比毒撚食左 。連毒撚都要care

成班人GPA冇3.3以上都有hall住仲想點 hall唔計GPA已經係笑話。

毒撚住hall

一係就比錢自己出去爆房一係就比錢叫佢走